<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<gameList>
  <provider>
    <System>Master System</System>
    <software>Skraper</software>
    <database>ScreenScraper.fr</database>
    <web>http://www.screenscraper.fr</web>
  </provider>
  <game id="18477" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Ariel - The Little Mermaid (Brazil).sms</path>
    <name>Ariel : The Little Mermaid</name>
    <desc>Você algum dia já se imaginou mergulhando lado a lado com uma linda sereia? Então pode ir se preparando, porque a mais incrível aventura submarina está para começar. Você e Ariel vão explorar as belezas e os perigos do oceano, numa luta para salvar o Povo do Mar da extinção. Úrsula, a bruxa perversa, quer conquistar os Sete Mares e sequestrou o Rei Triton e seus súditos, transformando-os em polvos. Para ajudá-los, você e Ariel deverão enfrentar terríveis desafios nas quatro fases desse jogo. Além de Úrsula, você vai precisar enfrentar tubarões, medusas e outros monstros horríveis. Mas não se assuste, pois você vai ter ajuda. Além dos tesouros escondidos, sempre vai poder contar com o apoio de Sebastian, de Linguado e do Peixe Escavador. Respire fundo, prepare o fôlego, e mãos a obra.</desc>
    <rating>0</rating>
    <releasedate>19930101T000000</releasedate>
    <developer>BlueSky Software, Inc.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>F4B3A7BD</hash>
    <image>./downloaded_images/Ariel - The Little Mermaid (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Ariel - The Little Mermaid (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18466" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./As Aventuras da TV Colosso (Asterix) (Brazil).sms</path>
    <name>As Aventuras da TV Colosso</name>
    <desc>As Aventuras da TV Colosso é um jogo eletrônico desenvolvido pela Tec Toy baseado no programa infantil da televisão brasileira TV Colosso, sendo desenvolvido baseado na estrutura e gráficos do jogo Asterix and the Secret Mission.  Chefinho está doente, e para ser curado ele vai precisar de um medicamento fabricadas com seis ervas raras. Mas eles só podem ser encontrados nas florestas, e levá-los é uma missão para Gilmar e Priscila. Gilmar pode obter algumas poções (jogado pressionando para cima e 1), que pode quebrar rochas, matar ou encolher inimigos. Priscila pode obter minérios em miniatura que podem ser jogados (pressionando para cima e 1) contra os inimigos. Ambos os personagens também podem obter ossos ao longo do jogo, concedendo acesso a fases de bônus, onde o jogador controla um pequeno cão. Alguns níveis também envolvem menor quebra-cabeças, como empurrar interruptores ou mover blocos de rocha.</desc>
    <rating>0.7</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>E1714A88</hash>
    <image>./downloaded_images/As Aventuras da TV Colosso (Asterix) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/As Aventuras da TV Colosso (Asterix) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18467" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Baku Baku (Brazil).sms</path>
    <name>Baku Baku Animal</name>
    <desc>O Zoológico Real está procurando um novo zelador para tornar conta dos animais. Para receber tal honra, você será posto à teste! Seu trabalho é distribuir aos diferentes animais seus alimentos prediletos: bananas aos macacos, cenouras aos coelhos e etc. Mas seja rápido... se os animais ficarem com fome. a refeição pode ser VOCÊ! Jogo de estratégia super divertido! Combine os alimentos com os animais certos e ganhe pontos abrindo caminho para o próximo estágio. Desafio para todas as idades. 3 níveis de dificuldade. Seja rápido e distribua os alimentos. 0 Rei decidirá o seu destino caso algum animal fique com fome.</desc>
    <rating>0.45</rating>
    <releasedate>19980101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação-Quebra-cabeças</genre>
    <players>1</players>
    <hash>35D84DC2</hash>
    <image>./downloaded_images/Baku Baku (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Baku Baku (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18468" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Battlemaniacs (Brazil).sms</path>
    <name>Battletoads in Battlemaniacs </name>
    <desc>Pimple e Rash, dois sapos muito "figuras", foram convidados para a apresentação de um novo video game do Professor T-Bird, o Gamescape - capaz de criar um mundo artificial de tão poderoso! Tudo corria bem até que a vilão do jogo, a abominável Dark Queen (ou Rainha das Trevas), entrou em cena, mandando seu súdito Porco do Apocalipse sequestrar toda a galera presente no evento a fim de torná-los seu serviçais. Chegou a vez de nossos heróis, os únicos que escaparam do sequestro, resgatarem todo o pessoal e acabarem com a graça da Rainha das Trevas. Mas a missão não é tão simples quanto parece, já que uma infinidade de discípulos de Dark Queen estão preparados para atacar e impedir os sapos de qualquer maneira!</desc>
    <rating>0.7</rating>
    <releasedate>19940101T000000</releasedate>
    <developer>Rare, Ltd.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Briga de rua</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>1CBB7BF1</hash>
    <image>./downloaded_images/Battlemaniacs (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Battlemaniacs (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="991" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Bonkers Wax Up! (Brazil).sms</path>
    <name>Bonkers Wax Up!</name>
    <desc>Terror no mundo dos quadrinhos! Bonkers está numa enrascada... e você vai ter de ajudá-lo a se safar desta. Os mais famosos personagens do mundo dos quadrinhos foram aprisionados dentro de estátuas de cera para o bel prazer da perversa Madame Quem-Disse. E a próxima vítima pode ser Bonkers' Bonkers terá que se abaixar, rastejar, escorregar, pular e explorar um museu de cera cheio de armadilhas e perigos. Ajude Bonkers a se infiltrar nas terríveis instalações de Madame Quem-Disse e sua gangue - sem sé tornar uma estátua de cera viva! Siga a pista de picles deixada peto seu amigo Lucky pelas muitas fases deste divertido jogo. Ache e monte as peças da Toon Toaster e a use para acabar com os planos malvados de Madame Quem-Disse. As peças estão espalhadas por toda o museu!</desc>
    <rating>0</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>Al Baker &amp; Associates</developer>
    <publisher>Disney - Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Plataforma</genre>
    <players>1</players>
    <hash>B3768A7A</hash>
    <image>./downloaded_images/Bonkers Wax Up! (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Bonkers Wax Up! (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18471" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).sms</path>
    <name>Castelo Rá-Tim-Bum</name>
    <desc>Pedro, Biba e Zequinha chegam ao Castelo e vão até o porteiro decifrar a senha do dia, como sempre o fazem para entrar neste mundo alegre e repleto de surpresas...  Lá dentro, Zequinha se afasta de seus companheiros, divertindo-se com as invenções do Dr. Vitor, que estão espalhadas por todos os cantos. Tantas brincadeiras e descobertas acabam deixando-o com muita sede: ele vai até a cozinha e encontra uma jarra de suco de uva em cima da mesa. Sem pensar duas vezes, enche um copo e bebe inteirinho...  Só que o conteúdo da jarra não era suco de uva! Na verdade, era uma poção desenvolvida pelo Dr. Vitor que fez com que Zequinha voltasse a ser um bebê!  Com a choradeira, Nino aparece e, imaginando o que aconteceu, convida você a resolver o problema imediatamente. E o informa que o antídoto para reverter os efeitos da poção é formado por quatro ingredientes raros, nada fáceis de achar.  Agora, no papel de Biba ou Pedro, você terá que encontrar esses ingredientes e fazer Zequinha voltar ao normal antes que todos percam a paciência com tanto choro!!</desc>
    <rating>0.6</rating>
    <releasedate>19970901T000000</releasedate>
    <developer>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Aventura</genre>
    <players>1</players>
    <hash>31FFD7C3</hash>
    <image>./downloaded_images/Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Castelo Ra-Tim-Bum (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18473" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Ghost House) (Brazil).sms</path>
    <name>Chapolim x Drácula : Um Duelo Assustador</name>
    <desc>Meu caro amigo: suspeitei desde o princípio que você é louco para viver uma aventura diferente. Pois aqui vai: a população de vampiros da Transilvânia tem aumentado muito e já não há sangue humano para todos eles. Para resolver este problema demográfico surge nada mais, nada menos que Chapolim, o super-herói mais engraçado da TV. Nosso belo, rápido e esperto herói terá que eliminar vampiros em vários castelos mal-assombrados. Morcegos, múmias, monstros e fantasmas tentarão aproveitar-se da sua nobreza mas Chapolim contará com seu martelo, passagens secretas e movimentos friamente calculados para eliminá-los e cumprir sua missão. "Sigam-me os bons" nesta incrível aventura e muito cuidado pois certamente os inimigos estarão contando com sua astúcia!</desc>
    <rating>0.45</rating>
    <releasedate>19930101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>492C7C6E</hash>
    <image>./downloaded_images/Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Ghost House) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Chapolim x Dracula - Um Duelo Assustador (Ghost House) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="976" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Dynamite Headdy (Brazil).sms</path>
    <name>Dynamite Headdy</name>
    <desc>Este é um jogo muito "cabeça"...  Dynamite Headdy está em apuros! Dark Demon está disposto a transformar todos os habitantes do mundo em servos demoníacos. Se você der uma mãozinha, pode não adiantar muito, mas se você usar a cabeça...  Nada de trocar de armas. Que tal trocar de cabeça? Há vários modelos disponíveis que conferem mais poder ao nosso pequeno herói, entre eles, a Cabeça de Vácuo, capaz de sugar os inimigos e a Cabeça de Martelo, que lhe dará força extra par bater.  E Dynamite não está sozinho nesta missão: ele conta com a ajuda de Bean, que dá as direções e aponta os pontos fracos do inimigo, de HeadCase, que carrega uma caixa com Poderes Extras nas horas de maior necessidade, e muitos outros.  Mergule de... bem, você já sabe... e divirtá-se em seis fases fantásticas com cenários que levarão você a finais surpreendentes!</desc>
    <rating>0.8</rating>
    <releasedate>19950101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Plataforma-Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>7DB5B0FA</hash>
    <image>./downloaded_images/Dynamite Headdy (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Dynamite Headdy (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="804" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Earthworm Jim (Brazil).sms</path>
    <name>Earthworm Jim</name>
    <desc> É um pássaro? É um avião? Não, é uma minhoca!!  Uma minhoca?? Sim, meu caro leitor. Só que não é uma simples minhoca... é Earthworm Jim, a primeira superminhoca do mundo.  Enquanto rastejava tranquilamente pela Terra, Jim, uma criatura mortal como qualquer outra, foi atingida na cabeça por um traje espacial. Antes mesmo de começar a xingar quem atirou aquela estranha roupa, Jim sentiu-se diferente e, olhando para seu corpo, notou uma série de músculos que antes não existiam: concluiu que havia se transformado num Super-Herói! E convenhamos, isso é muito mais do que um ser desta espécie poderia esperar para sua vida!...  Entretanto, como nada cai do céu assim tão facilmente, agora o mais novo herói do mundo vai enfrentar a ira de Psyco Crow, um perverso alienígena e o verdadeiro dono da roupa, que irá fazer de tudo para tê-la de volta... Minhoca no anzol dos outros é colírio!!</desc>
    <rating>0.7</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>Tec Toy</developer>
    <publisher>Shiny Entertainment</publisher>
    <genre>Plataforma-Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>C4D5EFC5</hash>
    <image>./downloaded_images/Earthworm Jim (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Earthworm Jim (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="894" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Ecco - The Tides of Time (Brazil).sms</path>
    <name>Ecco : The Tides of Time</name>
    <desc> Já se passou algm tempo desde que Ecco derrotou Vortex, um perigoso monstro cujo único objetivo era dominar todos os serves vivos que habitavam as águas tranquilas de Home Bay. Os dias hoje são de calmaria, mas isso pode mudar rapidamente...  Nas mais remotas profundezas do Oceano, correm rumores de que novos problemas estão prestes a surgir. Ao que tudo indica, a raça dos Vortex foi mantida pela Rainha Vortex, que se fortaleceu e criou um verdadeiro exército para iniciar um contra-ataque à colônia de Ecco.  Junte-se a ele nesta incrível aventura, na qual ele irá viajar o mares de todos os tempos, enfrentando os mais perigosos inimigos, e tendo em suas mãos a mais importante das missões: evitar que a perversa Rainha extermine toda a população de Home Bay!!</desc>
    <rating>0.8</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>Novotrade International</developer>
    <publisher>Novotrade - Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Aventura</genre>
    <players>1</players>
    <hash>7C28703A</hash>
    <image>./downloaded_images/Ecco - The Tides of Time (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Ecco - The Tides of Time (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18483" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Ferias Frustradas Do Pica-Pau (Brazil).sms</path>
    <name>Férias Frustradas do Pica Pau</name>
    <desc>Final de ano, as provas acabaram, as aulas também. O clima era perfeito para uma grande e divertida viagem de férias. As coisas já estavam todas nas malas: a TV, o som, as comidas...  Toda a turma estava pronta para o que parecia ser uma longa, porém, prazerosa viagem às montanhas. No meio do percurso, uma parada para uma fotografia de recordação: que péssima idéia!!!  Depois do "click" e do "flash" da câmera, todos haviam sumido, deixando o Pica Pau desesperado com o desaparecimento de seus colegas. Isto só poderia ser mais um truque sujo do Zeca Urubu.  Ajude o personagem mais travesso e irônico dos desenhos animados a resgatar seus amigos numa aventura digna dos melhores desenhos da TV. Com uma diferença, agora você é que estará no comando.</desc>
    <rating>0.5</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>BF6C2E37</hash>
    <image>./downloaded_images/Ferias Frustradas Do Pica-Pau (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Ferias Frustradas Do Pica-Pau (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="896" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).sms</path>
    <name>FIFA International Soccer</name>
    <desc>O melhor do futebol internacional!  Quem poderia participar da criação de um cartucho realmente fiel ao esporte mais praticado do mundo? Com certeza quem entende muito de futebol e dita as regras do jogo para todos os países: a FIFA!  Agora você poderá sentir as emoções do campeonato mundial, com mais de 50 seleções jogando entre si em estádios lotados e com a torcida gritando para valer!</desc>
    <rating>0.5</rating>
    <releasedate>19940101T000000</releasedate>
    <developer>Tec Toy</developer>
    <publisher>EA Sports</publisher>
    <genre>Esporte-Esporte / Futebol</genre>
    <players>1</players>
    <hash>9BB3B5F9</hash>
    <image>./downloaded_images/FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/FIFA International Soccer (Brazil) (En,Es,Pt).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18484" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Fire _ Ice (Brazil).sms</path>
    <name>Fire &amp; Ice</name>
    <desc>Wolf, um lobo aventureiro - que não tem grau de parentesco algum com o Lobo Mau de Chapeuzinho Vermelho - não contava com esta super enrascada: o impiedoso deus Montezuma, revoltado por não possuir poder suficiente para dominar o mundo, despejou toda a sua ira sobre as mais diversas civilizações, transformando vários seres  de cada uma delas em perversos discípulos. Agora, nosso pequeno herói está encarregado de destruir o feitiço do maligno deus e restaurar a paz em cada civilização. Combatendo os discípulos de Montezuma, ele terá que encontrar todos os pedaços de chave mágica para libertar cada povoado, um a um.  Qual será o destino da Civilização do Gelo, da Selva, dos Incas e dos Egípcios? Bem, só Wolf poderá determinar...</desc>
    <rating>0.7</rating>
    <releasedate>19930101T000000</releasedate>
    <developer>Graftgold Creative Software</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>8B24A640</hash>
    <image>./downloaded_images/Fire _ Ice (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Fire _ Ice (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18492" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Geraldinho (Teddy Boy) (Brazil).sms</path>
    <name>Geraldinho</name>
    <desc>Sorvete nas mãos, as calças caindo... Adivinhe quem é? Claro, é Geraldinho, o travesso moleque das histórias em quadrinhos que vive aprontando e deixando sua mãe maluca!! Só que ele acaba de se meter em uma grande confusão: jogava tranqüilamente seu video game quando...  CHUT!! VLUPT!! Bastou apenas um chute de seu amigo Cachorrão para que ele fosse parar na tela da televisão, mais precisamente dentro do jogo!! E ainda dizem que o cachorro é o melhor amigo do homem...  Agora só depende de você para que o Geraldinho saia dessa... Assuma o joystick e mostre a sua habilidade!! São muitos monstros a combater: o Blue Masked Monster, o Denden e o Pyon, entre outros. Sua arma? Uma pistola de raios, que mais parece um lança-minhocas, mas capaz de transformar qualquer inimigo em um tatu-bola inofensivo...  Vamos lá!! Não espere mais para entrar nesta nova e inusitada aventura!!</desc>
    <rating>0.55</rating>
    <releasedate>19940101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação-Plataforma</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>8FC6FEF9</hash>
    <image>./downloaded_images/Geraldinho (Teddy Boy) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Geraldinho (Teddy Boy) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="912" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).sms</path>
    <name>Legend of Illusion Starring Mickey Mouse</name>
    <desc> Era uma vez, em um mundo distante, um reino governado pelo Rei Pete. Ele não era um Rei muito bom, mas a vida no reino era boa e seus habitantes eram felizes. Mas um dia, nuvens escuras tomaram os céus do reino deixando as pessoas muito tristes. "Apenas um Rei, em uma jornada real, conseguirá descobrir qual a solução deste problema e devolverá a paz aos Habitantes do reino" avisou o conselheiro do Rei. 0 Rei Pete, com medo de cumprir tal missão, resolver fazer de um ajudante da lavanderia real um Rei Honorário. Agora Mickey tem em suas mãos o destino do reino e a felicidade de seus habitantes. Ajude este corajoso camundongo a cumprir sua missão. Capriche na mira e acerte os inimigos com as barras de sabão. Faça com que Mickey salve o reino e se torne o novo Rei!</desc>
    <rating>0.45</rating>
    <releasedate>19940101T000000</releasedate>
    <developer>Aspect Co</developer>
    <publisher>Disney - Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Plataforma-Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>6350E649</hash>
    <image>./downloaded_images/Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Legend of Illusion Starring Mickey Mouse (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="829" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Mickey's Ultimate Challenge (Brazil).sms</path>
    <name>Mickey's Ultimate Challenge</name>
    <desc>"O céu está caindo! O céu está caindo!  O que poderá ser?" gritam os apavorados cidadãos de Beanwick.  "Será uma tempestade? Será um monstro? Será esse o fim do nosso reino?"  "Eu não sei mas irei descobrir," disse Mickey, "mesmo que tenha que vasculhar todos os aposentos do Castelo de Beanwick para resolver este mistério!"  Em Mickey's Ultimate Challenge, jogue com o Mickey ou com a Minnie e resolva o mistério que assombra os moradores de Beanwick. Mas primeiro, você terá que provar o seu valor superando uma série de desafios, enigmas e quebra-cabeças que irão testar o seu raciocínio.  Cinco cenários incríveis! Cinco testes desafiadores! Estrelando todos os seus personagens favoritos da Disney! Resolva todos os enigmas e descubra o que está por trás do mistério de Beanwick!  Tudo não passará de um sonho? Jogue Mickey's Ultimate Challenge e decida você mesmo!</desc>
    <rating>0.7</rating>
    <releasedate>19940101T000000</releasedate>
    <developer>Master Designer Software</developer>
    <publisher>Disney - Hi Tech Expressions - Tec Toy</publisher>
    <genre>Quebra-cabeças-Estratégia</genre>
    <players>1</players>
    <hash>25051DD5</hash>
    <image>./downloaded_images/Mickey's Ultimate Challenge (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Mickey's Ultimate Challenge (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18506" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Monica no Castelo do Dragao (Wonder Boy in Monster Land) (Brazil).sms</path>
    <name>Mônica no Castelo do Dragão</name>
    <desc>Mestre de sujeira! Rei do lodo! Príncipe dos bueiros! Estamos falando dele, o Capitão feio, o mais terrível vilão das histórias em quadrinhos! Num ataque de surpresa, ajudado por um poderoso exército de Monstros, que conquistou o mundo!  Somente uma pessoa pode devolver a liberdade para todos: Mônica! Ela uma garotinha meiga, delicada... mas geniosa... e possui uma força incrível! Contando com a ajuda de corajosos amigos, Mônica desafia o exército do Capitão Feio!  Tem um probleminha: se fracassar irá se transformar num Monstro de Sujeira, e o mundo ficará poluído para sempre!  Não podemos deixar que isso aconteça! Pegue o Joystick e ajude a nossa amiguinha a enfrentar estes monstros!</desc>
    <rating>0.6</rating>
    <releasedate>19911201T000000</releasedate>
    <developer>Westone Co., Ltd.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>01D67C0B</hash>
    <image>./downloaded_images/Monica no Castelo do Dragao (Wonder Boy in Monster Land) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Monica no Castelo do Dragao (Wonder Boy in Monster Land) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18508" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Mortal Kombat 3 (Brazil).sms</path>
    <name>Mortal Kombat 3</name>
    <desc>No terceiro e mais brutal episódio de Mortal Kombat, os maiores lutadores dos arcades estão de volta para conter, de uma vez por todas, a última investida de Shao Kahn sobre a Terra.  Chutes, socos, cotoveladas, voadoras e muito, muito sangue. A pancadaria vai rolar solta deixando você com o coração na mão... de preferência o de seu adversário!!</desc>
    <rating>0.65</rating>
    <releasedate>19950101T000000</releasedate>
    <developer>Midway</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>395AE757</hash>
    <image>./downloaded_images/Mortal Kombat 3 (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Mortal Kombat 3 (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="1000" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).sms</path>
    <name>Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek &amp; Stimp</name>
    <desc>Você é mau-humorado e cabeça-dura? Sim? Então você é bem parecido com Ren. Se a resposta é não, certamente você vai se entender melhor com Stimpy, que é dócil, alegre e ingênuo demais. Mas ambos têm muito em comum, por mais incrível que isto possa parecer: são extremamente engraçados e juntos formam a sensacional dupla da famosa da série animada americana "The Ren &amp; Stimpy Show"!nnnnDivirta-se com estes personagens nesta aventura, através de uma tortuosa caminhada pelo mais estranhos lugares, para recuperar os cascos do Grande Shaven Yak. Esta espécie de boi do Tibete - que é o símbolo do feriado favorito de Ren - está descalço e neste estado, jamais reaparecerá! Imagine o desespero de nossos amigos!nnnnMas é claro que esta missão não será fácil. Criaturas repugnantes como: cobras assassinas, pássaros bagunceiros, exército de lagostas e muito mais tentarão detê-los! Para se defender dos perigos mais inusitados que os esperam por toda a parte, Stimpy tosse bolas de cabelo, enquanto Ren arremessa escovas de dentes.nnnnO que você está esperando? Dê muitas gargalhadas com estas duas peças raras! Com certeza você vai virar fã!!</desc>
    <rating>0</rating>
    <releasedate>19930101T000000</releasedate>
    <developer>Realtime Associates</developer>
    <publisher>Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Plataforma</genre>
    <players>1</players>
    <hash>F42E145C</hash>
    <image>./downloaded_images/Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Quest for the Shaven Yak Starring Ren Hoek _ Stimpy (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18517" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Sapo Xule O Mestre do Kung Fu (Kung Fu Kid) (Brazil).sms</path>
    <name>Sapo Xule : O Mestre do Kung Fu</name>
    <desc>No distante Japão de costumes milenares, a paz está ameaçada. Uma GANG de guerreiros lutadores de KUNG FU pretende dominar o país e recrutar um exército invencível de samurais e ninjas, misturando artes marciais e magia negra, para então partir para a conquista do mundo. No comando dos criminosos está o poderoso feiticeiro NAJA, que ganhou o nome desta cobra graças à sua incrível capacidade de hipnotizar. NAJA formou uma GANG de lutadores, acrobatas, feiticeiras, zumbis e, usando seus poderes, hipnotizou até os sapos do Japão para lutarem a seu favor.    O que NAJA não sabia é que, entre os sapos que recrutou, estava também o SAPO CHI-LING, um grande lutador de KUNG FU e que foi o mestre em artes marciais do SAPO XULÉ. Os monges japoneses, amigos do mestre SAPO CHI-LING, avisaram imediatamente o seu discípulo sobre o ocorrido. Quando soube que seu mestre estava em poder de forças malignas, o pacato SAPO XULÉ virou uma fera! Partiu imediatamente do brejo rumo ao Japão, disposto a usar de todos os recursos para libertar CHI-LING e impedir os planos nefastos de NAJA. Mas esta não é uma tarefa simples. Para chegar ao vilão, o SAPO XULÉ terá que distribuir muitos golpes e vencer inimigos poderosos, como os lutadores acrobáticos e o guerreiro zumbi. Entretanto, o SAPO XULÉ conta com aliados nesta luta. Os monges japoneses esconderam pelo caminho diversas estrelas de aço, arama terrível que pode derrotar mais de um inimigo por vez. Além das estrelas, os monges também espalharam alguns bolos de moscas, que servem para o exausto SAPO repor suas forças e prosseguir em sua batalha.</desc>
    <rating>0.4</rating>
    <releasedate>19950101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>890E83E4</hash>
    <image>./downloaded_images/Sapo Xule O Mestre do Kung Fu (Kung Fu Kid) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Sapo Xule O Mestre do Kung Fu (Kung Fu Kid) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18519" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Sapo Xule vs Os Invasores do Brejo (Psycho Fox) (Brazil).sms</path>
    <name>Sapo Xule Vs Os Invasores do Brejo</name>
    <desc>Algo cheira mal no BREJO, além do chulé do sapo. O impiedoso SAPO BOI, com a ajuda do malvado LAGARTÃO e de SIBILA, a cobrinha feiticeira, recrutou um terrível exército de girinos, moscas gigantes e outros monstros, com a intenção de dominar a lagoa e escravizar os seus habitantes.  Não satisfeito com suas perversidades, o vilão resolveu raptar RÃZINHA, a perfumada namorada do SAPO XULÉ, para transformá-la em sua princesa. Desta vez, o SAPO BOI mexeu mesmo com fogo!  Para salvar sua amada e deter o tirano cruel, o SAPO XULÉ pediu a ajuda de PORCOPUM, RATOPULGA e TARTAFEDE, amigos inseparáveis que possuem fantásticas habilidades. Nesta batalha, o SAPO XULÉ conta ainda com uma incrível arma, o tênis-bumerangue, capaz de derrubar qualquer inimigo com seu chulé.  Prepare-se você também para ajudar o SAPO XULÉ neste sensacional desafio. Tape o nariz e mergulhe nessa aventura.</desc>
    <rating>0.6</rating>
    <releasedate>19950101T000000</releasedate>
    <developer>Vic Tokai</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação-Plataforma</genre>
    <players>1</players>
    <hash>9A608327</hash>
    <image>./downloaded_images/Sapo Xule vs Os Invasores do Brejo (Psycho Fox) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Sapo Xule vs Os Invasores do Brejo (Psycho Fox) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18518" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Sapo Xule S.O.S. Lagoa Poluida (Astro Warrior) (Brazil).sms</path>
    <name>Sapo Xule: S.O.S. Lagoa Poluida</name>
    <desc>Três gananciosos cientistas uniram-se num projeto ambicioso: construir um complexo secreto de usinas submarinas processadoras de lixo, que poderiam gerar energia barata, porém, com grande prejuízo para a natureza. Resolveram instalar as usinas no brejo e, a bordo de três submarinos ultramodernos, colocaram o projeto em andamento.    Em pouco tempo, o fundo da lagoa já estava repleto de lixo: eram pneus, garrafas, latas, tambores, botas e mais uma infinidade de outros detritos utilizados como matéria-prima pelas usinas. A vida dos animais da região já estava ameaçada!    Os seres do brejo, desesperados, foram consultar o velho e sábio Cágado Adão que, sem demora, encontrou uma forma de eliminar o lixo do fundo da lagoa, destruir as usinas e ainda expulsar os invasores: construiu uma poderosa nave submarina munida com uma metralhadora laser e duas armas com grande poder de fogo, que funcionavam sincronizadas com o movimento da nave.    O Sapo Xulé foi escolhido para realizar a missão e, pilotando o submarino especial, partiu rumo ao fundo da lagoa onde estavam instaladas as usinas.    Pelo radar, os cientistas detectaram o perigo e imediatamente refugiaram-se em seus poderosos submarinos. Utilizando-se do lixo submerso, os bandidos construíram armas terríveis para enfrentar o Sapo Xulé. Eram garrafas-torpedo, pneus-bombas, naves-parafusos, cascas de bananas giratórias e muitas outras engenhocas letais comandadas à distância e que deveriam proteger as usinas, os submarinos e ainda destruir o Sapo Xulé.    Numa guerra submarina com forças tão equilibradas, a vitória só poderá pertencer ao mais inteligente e hábil dos guerreiros.</desc>
    <rating>0.5</rating>
    <releasedate>19950101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>7AB2946A</hash>
    <image>./downloaded_images/Sapo Xule S.O.S. Lagoa Poluida (Astro Warrior) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Sapo Xule S.O.S. Lagoa Poluida (Astro Warrior) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18525" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Sitio Do Pica pau Amarelo (Brazil).sms</path>
    <name>Sitio do Picapau Amarelo</name>
    <desc>A Tia Nastácia fica doente de "Feitiçus Acumulatus" sendo que para curá-la seria necessário criar uma poção para anular encontrando 5 difíceis ingredientes: plantas mágicas, sangue de morcego gigante, a carapuça do Saci, o bastão do Curupira e um fio de cabelo da Iara. Nisso Pedrinho e Emília decidem se aventurar atrás desses ingredientes caso o contrário não consigam até a noite seguinte ela passará a ficar dormindo por 100 anos! Assim, Pedrinho e Emília são enviados para trazer os ingredientes e curar Tia Nastácia.    Sítio do Picapau Amarelo é baseado nas obras de Monteiro Lobato. Tem modo para 1 ou 2 jogadores podem escolher entre Pedrinho ou a boneca de pano Emília. Os itens que eles devem reunir são baseados no folclore brasileiro.    Jogabilidade consiste em plataforma. Os dois personagens podem pular (botão 2), executar (pressionando o D-pad duas vezes para uma direção, ou segurando um botão e o D-pad em uma direção), atirar (botão 1). O jogo tem quatro níveis (um para cada ingrediente, o último com dois deles).    Cada personagem começa com 3 vidas. Eles têm uma barra de saúde, que pode ser reabastecida através da recolha de itens como ninhos de ovos, ou libertando aves de gaiolas. Os inimigos enfrentados são na maioria, animais, como: morcegos, insetos, aranhas, cobras, piranhas, onças e macacos.    Tudo no texto do jogo está em português.</desc>
    <rating>0.5</rating>
    <releasedate>19970101T000000</releasedate>
    <developer>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>ABDF3923</hash>
    <image>./downloaded_images/Sitio Do Pica pau Amarelo (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Sitio Do Pica pau Amarelo (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="856" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Sonic Blast (Brazil).sms</path>
    <name>Sonic Blast</name>
    <desc>O OURIÇO MAIS FAMOSO DO MUNDO ESTÁ DE VOLTA!!  Sonic, Knuckles, e todo o universo destes personagens estão retratados com perfeição neste cartucho de 8 mega de memória para o Master System!  O perverso Dr. Robotnik roubou as Chaos Emeralds e somente Sonic e Knuckles poderão detê-lo. Só que desta vez, para sua sorte, Sonic conta com alguns truques escondidos em suas mangas: novos movimentos e power-ups especiais para derrotar o malvado cientista!  Assuma o controle de Sonic ou Knuckles para encarar este desafio. São 14 níveis ao todo, repletos de itens escondidos.  Gráficos reproduzidos com riqueza de detalhes - afinal, são 8 mega de memória disponíveis! Você vai se sentir dentro do jogo!!  Use e abuse dos movimentos especiais de Sonic e dê um baile no diabólico doutor.</desc>
    <rating>0.65</rating>
    <releasedate>19970101T000000</releasedate>
    <developer>Aspect Co</developer>
    <publisher>Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Plataforma-Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>96B3F29E</hash>
    <image>./downloaded_images/Sonic Blast (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Sonic Blast (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="802" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Street Fighter II (Brazil).sms</path>
    <name>Street Fighter II</name>
    <desc>FIGHT!nnOito lutadores de rua. Oito estilos diferentes. Oito campeões com um único objetivo. Sobreviver ao mais perigoso torneio já criado pelo Homem: o Street Fighter!!nnRyu, M. Bison, Ken, Guile, Chun-Li, Blanka, Sagat e Balrog estarão lado a lado em violentos combates, onde o prazer maior não está apenas em derrotar o oponente, e sim em fazê-lo sofre o máximo possível!!nnJunte-se a eles nessa incrível batalha, e mostre que você é mais que um simples jogador de video game. Mostre que você é um mestre nas lutas e que não tem medo de caras feias e montes de músculos.</desc>
    <rating>0.7</rating>
    <releasedate>19970101T000000</releasedate>
    <developer>Tec Toy</developer>
    <publisher>Capcom - Sega - Tec Toy</publisher>
    <genre>Luta</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>0F8287EC</hash>
    <image>./downloaded_images/Street Fighter II (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Street Fighter II (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18534" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Taz in Escape from Mars (Brazil).sms</path>
    <name>Taz in Escape from Mars</name>
    <desc>Fan-TAZ-tico !! TAZ, o mal-humorado e esfomeado Diabo da Tasmânia está de volta numa aventura que vai deixar você literalmente zonzo.    Marvin, o Marciano, andava pelo Sistema Solar à procura de novas atrações para o Zoológico Nacional de Marte. Em cada planeta pelo qual ele passava, selecionava o mais exótico dos seres vivos, que imediatamente era tele-transportado para Marte. E aqui na Terra, ele resolveu capturar justo o nosso herói, que de uma hora para outra sumiu de sua confortável casa e apareceu numa suja jaula no meio de um lugar totalmente estranho.  Mas Marvin nem em sonho deve ter imaginado a encrenca em que ia se meter...  Com novos e incríveis movimentos, Taz vai armar a maior confusão no Zoológico para tentar fugir do cativeiro. E é você que vai ajudá-lo. Serão cinco fases super divertidas, onde você vai encontrar um monte de personagens conhecidos dos desenhos animados da LOONEY TUNES.  Ah, e mais um detalhe... Não vá se esquecer de alimentar o Taz durante o jogo, pois você já sabe como ele fica irritado quando está com fome. Mas tome muito cuidado com a comida. Além de deliciosos hamburguers, peitos de peru e frutas, diversas bombas e bolos de explosivos estão espalhados pelo caminho. Portanto, preste atenção naquilo que você resolver devorar.</desc>
    <rating>0</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>HeadGames, Inc.</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Plataforma-Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>11CE074C</hash>
    <image>./downloaded_images/Taz in Escape from Mars (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Taz in Escape from Mars (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18539" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Turma da Monica em - O Resgate (Wonder Boy III The Dragon's Trap) (Brazil).sms</path>
    <name>Turma da Mônica em: O Resgate</name>
    <desc>Depois de derrotar o Dragão Cospe Fogo (em Mônica no Castelo do Dragão), Mônica foi sequestrada pelo Capitão Feio, mas antes de desaparecer, ela chamou seus amigos para resgatá-la!nnnnTurma da Mônica em: O Resgate é uma versão modificada do Wonder Boy III: The Dragon's Trap, com o herói Wonder Boy, Tom-Tom, substituído pela Mônica, personagem famosa dos quadrinhos brasileiros.nnnnEm Wonder Boy III: The Dragon's Trap, Tom-Tom foi amaldiçoado pelo Dragon e transformado em Lizard-Man. Para recuperar sua forma humana original, ele teria que encontrar a Salamander Cross. Através de seu caminho, ele encontraria dragões que, quando derrotados, iriam amaldiçoar Tom-Tom novamente, transformando-o em outras formas animais. Em Turma da Mônica em: O Resgate, quando Mônica desaparece, Chico Bento (Lizard-Man em Wonder Boy III) aparece e começa a busca da gangue. Depois de derrotar cada dragão, um novo amigo substitui na busca. Os outros amigos são Bidu (anteriormente Mouse-Man), Cebolinha (anteriormente Piranha-Man), Magali (anteriormente Lion-Man) e Anjinho (anteriormente Hawk-Man).nnnnCada um dos amigos da Mônica tem diferentes habilidades e armas, tais como:nnChico Bento - EspingardannBidu - Osso e escudo, pode andar nas paredesnnCebolinha - Espada e escudo, pode nadarnnMagali - Rolo de massa e escudo, pode atacar por cima e por baixo.nnAnjinho - Espada de fogo e escudo, voa.nnnnOutros personagens dos quadrinhos também aparecem neste jogo, como Cascão (como shop keeper), Franjinha (como o Doctor) e o grande vilão, Capitão Feio (anteriormente Vampire Dragon).nnnnOs amigos da Mônica podem se deslocar lateralmente para qualquer lugar da Terra dos Monstros, mas alguns lugares só poderão ser alcançados por um certo membro da turma, devido às suas habilidades específicas ou armas. Eles podem atacar (botão 1) ou pular (botão 2) e você pode acessar sua tela de estatísticas apertando o botão PAUSE. Lá você pode equipar itens e armas, bem como ataques especiais, tais como bolas de fogo, tornados, flechas, bumerangues e trovões (todos liberados apertando para baixo e 2 juntos). Inimigos derrotados liberam ouro e chaves, permitindo o acesso a novas áreas. Coletar pedras irá aumentar o Carisma dos personagens, melhorando as chances de obter itens e ouro. Em cada cidade que você chegar, você receberá uma senha, permitindo que você continue o jogo a partir desse ponto.</desc>
    <rating>0.65</rating>
    <releasedate>19930101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Jogos de RPG</genre>
    <players>1</players>
    <hash>22CCA9BB</hash>
    <image>./downloaded_images/Turma da Monica em - O Resgate (Wonder Boy III The Dragon's Trap) (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Turma da Monica em - O Resgate (Wonder Boy III The Dragon's Trap) (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18540" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./Virtua Fighter Animation (Brazil).sms</path>
    <name>Virtua Fighter Animation</name>
    <desc>Desafie os mais ferozes campeões de todos os tempos no Torneio Mundial de Luta mais conhecido para os Arcades: Virtua Fighter!!    Destrua seus oponentes com golpes e movimentos tirados diretamente de Virtua Fighter 2!    - 8 personagens à sua escolha: Akira, Pai, Jacky, Sarah, Kage, Wolf, Lau e Dural.    - Detenha a conspiração da gangue Koenkan no Modo Story ou, se preferir, experimente a empolgante ação dos arcades no Modo Versus.</desc>
    <rating>0.5</rating>
    <releasedate>19970101T000000</releasedate>
    <developer>Aspect Co</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação-Luta / 2D-Luta</genre>
    <players>1-2</players>
    <hash>57F1545B</hash>
    <image>./downloaded_images/Virtua Fighter Animation (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/Virtua Fighter Animation (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
  <game id="18545" source="ScreenScraper.fr">
    <path>./X-Men - Mojo World (Brazil).sms</path>
    <name>X-Men : Mojo World</name>
    <desc>Os X-Men enfrentam seu mais brutal episódio. Spiral, uma bela produtora de televisão munida de seis braços (e como será que ela ainda pode ser bela?), está programando um combate final dos X-Men contra seus piores inimigos, com transmissão ao vivo para os telespectadores. Se este plano funcionar, os cidadãos de Mojo World ligarão seu aparelho de TV para assistirem à disputa e ela se tornará, então, sua nova governante!nnnnX-Men diretamente do passado, do presente e do futuro.nnAventure-se em New Orleans, na cidade futurista de Nova York e no Mojo World!nnCuidado com Mojo, o Magneto, as Sentinelas e os Agentes. Eles querem destrui-lo!</desc>
    <rating>0</rating>
    <releasedate>19960101T000000</releasedate>
    <developer>Sega</developer>
    <publisher>Tec Toy Indústria de Brinquedos S.A.</publisher>
    <genre>Ação</genre>
    <players>1</players>
    <hash>3E1387F6</hash>
    <image>./downloaded_images/X-Men - Mojo World (Brazil).png</image>
    <thumbnail>./media/screenshottitle/X-Men - Mojo World (Brazil).png</thumbnail>
  </game>
</gameList>